生得好靚但俾老豆蛋姦 vs 樣衰至普通路人樣

而家選擇你的命運。

生得靚仔比老豆雞姦

用雙蛋摩打插你ok?

雞蛋姦囉好未

收皮啦平時講到自己願意自殺去刷靚首抽
而家叫你俾人滷蛋下都唔肯

滷蛋online 爽到YY

睇香港01見到有篇文
老實講呢d野吹出黎都得

話說有條女細個俾老豆滷蛋左好好多多年

大個之後變到好隨便
識仔一兩個月就扑野

不過竟然咁都留唔住男朋友

????????

仲有一單

乜野 同男朋友嘈交
即刻衝落街求其搵條友去酒店扑野

一定生得樣ok 唔錯 幾好

我個問題問得好清楚

你想生到好靚但要俾老豆+佢班fd輪女女女
Vs
生到普通路人樣但平安無事

蛋姦

係 滷蛋

姦到連蛋蛋都塞埋入去

闊晒喇

仲唔係蛋姦???

呃正皮

蛋姦呀 滷蛋呀 屌你老母
屌埋你老豆個腎 叫你老豆煎自己雙蛋食埋落肚補腎啦 如果唔係點屌你老母屌埋你呀

屌你班pk又話好想生得靚仔d
而家叫你付出少少都唔肯

你老豆較左鬧鐘晚晚7點開始3p
屌你老母然後屌埋你, 再一齊食精撈飯睇愛回家

因果自負（無人理）

戇鳩post

咁夜訓好少有

係咪細個有類似經歷

22歲女 生性啦

生雞蛋